# Prueba 1
## Para posición en remoto

Calse creada con java en su versión 8 y maven siguiendo el patron factory


- clases con patron factory
- Diagrama uml de solución

![diagrama uml](https://gitlab.com/p3822/prueba1/-/blob/b67a91cea37996f164222073d7cb6dac2af0de5c/Modelo-clases.png)
